
\documentclass{beamer}

\mode<presentation>
{
	\usetheme{Warsaw}
}
\subject{Talks}
\beamerdefaultoverlayspecification{<+->}
\usefonttheme{professionalfonts}
\usepackage{xltxtra}

\usepackage{xeCJK}
\setCJKmainfont[BoldFont={SimHei}]{SimSun}
\setCJKsansfont{SimSun} % Sorry I don't have enough fonts.
\setCJKmonofont{SimHei}

%\punctstyle{quanjiao}

% \usepackage{zhspacing}
% \zhspacing

\title[iTop产品展望]{iTop产品展望}
\subtitle[LaTeX for slide]{抛砖版，就等各位的玉了}

\author[Jet Geng]{Jet Geng}
\institute[zthz.com.cn]{中天合志研发中心}
\date[Dec, 2011]{2011年仲夏}

\begin{document}

\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{纲要}
 	\tableofcontents
 \end{frame}

\section{需求和实现}
\begin{frame}
    \frametitle{需求和实现}
    \pause
    \begin{itemize}
        \item 需求之变
        \item 实现之固
        \item 是否有解
            \begin{enumerate}
                \item 机制和策略分离
            \end{enumerate}
    \end{itemize}
\end{frame}

\section{一个小演示}
\begin{frame}
    \frametitle{Demo OpenErp}
    \pause
     \begin{centering}
      \Huge OpenErp \par
    \end{centering}
\end{frame}

\section{变与不变}
\begin{frame}{什么地方变，什么地方不变？}
    \begin{itemize}
    \pause
        \item 软件中的变
            \begin{enumerate}
                \item 不停变美的UI
                \item 不停加入的新功能
                \item 不断改变的通讯方式
                \item \ldots 
            \end{enumerate}
        \item 软件中的不变
            \begin{enumerate}
                \item 任何时候都需要处理数据
                \item 经过各种处理给出结果
                \item 必须有给用户（包括人和机器）提供界面来输入和接收数据
            \end{enumerate}
    \end{itemize}
\end{frame}

\section{我们的应对}
\begin{frame}
    \frametitle{我们的应对}
    \pause
    \begin{itemize}
        \item 数据采集
        \item 系统逻辑
        \item 用户界面
    \end{itemize}
\end{frame}

\section{I Have a Dream} 
\begin{frame}{I Have a Dream}
    \pause
    \begin{itemize}
        \item 我的工作永远不会丢！（Code，Document in VCS）
        \item 我的代码都能完成他的功能！（单元测试）
        \item 我的工作随时能发布成产品！（持续集成）
        \item 我们的东西有在n多台服务器上跑! \( n > \infty \) 
    \end{itemize}
\end{frame}

\section{Q and A}
\begin{frame}{Q and A }
    谢谢！谢谢各位听我唠叨这么久！\\
    \pause
    下面 \ldots \pause \\
    下面 \ldots \ldots \pause \\
    自由讨论！欢迎拍砖和抛玉！
\end{frame}

\end{document}
